hi 淡友 (1076)

因為旺旺哥中1001

lm

部iphone係咪冇電咋
再唔係佢好似有得禁制再駁落itunes reset

熄機熄埋燈

講閪左deep v悶到核爆

唔係咁早v呀?

題外話 李絲原來係真絲

都估撚到啦

講完嘢又跌到仆街

你驚唔驚250熊都比人打埋

佢有個post講貓
影到佢自己隻手 紅色指甲油 男人老狗冇理由紅色指甲
之前一直以為佢有棍

佢高開600我沒辦法

想cow

屌你老母臭閪，恒生指數

有棍唔可以查指甲油

gay佬咪搽指甲油囉
咁多幻想做乜，連登邊有真絲，咪玩啦

咪就係

幾廿歲人咪幻想咁多啦

鮑叔講野但都好似仲係冇咩波幅

咁早V

恒指你唔好出黎害人啦屌你老母閪

牛軍真係好撚勁

扮乜鳩野，一陣又跌

駁唔到

就轉燈

跌個200點升返晒

V返上黎啦喎

洗唔洗升咁多

到底牛定熊勁

夜期轉燈.

今晚應該登龍劍

推

乜乜乜撚野事

唉，淡友真係好廢
243追期都有50點食

腩 我枝火箭呢

屌佢老尾 升咩呀

市場預期...10點有好消息講..點知無...
暴跌1000點

又贏錢

市場預期公佈唔使印錢咁麻煩直接改點數添啦

痴線..倒升

吓頭先熊軍唔係好撚串架咩

拎243嚟玩算，望佢跌好似無咩可能

今日升多900點比我

整枝火箭先啦

真係登龍劍

恒指屌你老母，弱！

頂，咁就大獲，聽日轉牛先！

禾恆上牙

好似引人落搭買升咁..
跌100...買升啦...再跌多200..買升啦..再跌多3000

都話左唔只升一日，淡友又唔信

你加埋溝左幾多手熊

【逾十年新高】
港失業率飆至5.2%
20萬人失業 直逼海嘯！

疫情令經濟急轉直下，本港失業率持續飆升，政府統計處公佈最新失業率(2至4月)為5.2%，遠較預期的4.6%為差，並創逾10年新高，前值為4.2%。失業人數新增4.03萬人至20.25萬人，直逼2009年金融海嘯水平(20.9萬人)！

期內，就業不足率較前值的2.1%上升至3.1%，創15年新高。總就業人數下跌6.26萬至372萬人；勞動人口跌2.24萬至385.98萬人。

各行業失業率均惡化，與消費及旅遊相關行業（即零售、住宿及膳食服務業）失業率急升2.2個百份點至9%，為15年以來高位。當中，餐飲服務活動業的失業率急升至12%、住宿服務升至7%，零售升至7.1%。建造業失業率亦升1.5個百份點至10%。

食咗60點，心郁郁想沽

個個係屋企炒股，升到仆街

真

又扮跌！屌，我就唔撚信！

一講完插咗50點

跌返啦

2018 adr又低開 咩事

你唔係熊軍嚟架咩

成個po得返我一個好友

牛軍慘被撚

頂撚住！

有冇人知鮑叔講咩

有電的

啱啱食完飯

今晚轉左幾多次燈

我想講嘅係
我部電話著得番喇！！！

牙鮑講緊野

夜期 : 又回到最初的起點

吓..頭先牛軍唔係好撚串架咩

佢話 牛軍應當悔改

冇轉過 跌2點就反彈 而家跌100

一著番就跌

扮乜撚野跌，今日dj跌多過300點收市我請淡友post全部人食子言巴d炸雞再幫熊軍含撚又點話

多謝你

thx bro

幫我含

褲已除

又呃撚含

頭先係叉叉下電就熄左開唔翻
跟住book genius bar
再上網睇下
有人教㩒volume up volume down 再長㩒power 制
試完點知真係著得翻
好開心

我沖定涼先

洗乜沖 瀨乾淨啲9屎算啦

你識唔識架，出哂汗個袋底有泥先正

無好消息應該暴跌

腩清你牛軍黎，唔好扮晒野比撚我含好喎

今晚唔沖涼 屌完西唔抹 聽日跑到出哂汗 比佢含

禾d炸雞呢

搖撚準備

唔跌點加牛呀

我青頭仔嚟
第一次俾人含

咁jel

牛軍捉緊信念就ok

好爽的
會上癮

利申估嘅

-200就有人幫我買炸雞啦

好彩我及時開番機
如果唔係跌到渣都冇

1係升1係跌，咪妹

轉頭又deep v

你開先跌升得好地地

牙鮑講嘢未

原來我頭先一熄左機爆升咗

你熄機啦不如

係呀妖

講講下急屎

你熄機熄燈好似著數d

升呀屌你老母

嗱 我依家落街跑步 唔睇㗎喇
大家滿意未

LM

9988

留名

唔好偷偷地開機呀

開始多基佬呃撚含

只買一條

淡友post真係好多gay佬呃撚含

Gun

熊gel!!!

又扮升唔起

牛 訓醒收錢

跟

升唔到

7折牛出售

90點就得

跌個100，你當我係咩？

你熊左咩？

返到黎比d 驚喜我地旺哥

7折牛有無人要

你一講完即刻跌多50比你...

-150

就有人幫我買炸雞了

期買升仲有3手bear

我講收市
收市收-299都無，話知中途跌三千點

-200

大哥你唔好咁燈好冇...

g chi 跌啦唔該

又扮乜野引沽引到出晒面，轉頭又deep v

入左4000股Sqqq 大插等收錢

納dee咁硬點解唔入sdow

700聽日420

sqqq 慘過做雞

硬先射得多 . 穿左前高位睇下可以去到邊

後日400

隻中速熊都50格

聽日420我請食炸雞

由佢出成績表果日都每日入一次熊
唔知聽朝有無靚價

243真係屈機

可唔可以教下700 牛熊 點牛快中慢 , 收回遠近?
未玩過700 牛熊想試下
50格恆指好難先食到

都唔好玩既

又批中

最死係平開

今日一定係跌 隔一日先再升

有人講呢句就好

睇幾錢打靶
700高速通常少過10蚊就打靶
我通常買d 20蚊先打靶唔嘅

又升

想試吓俾人含
點解美女牛軍咁強信念

睇黎我都係幫唔到熊軍含撚嫁啦

幫牛軍含

NAS勁撚到

牛市點會跌

Miki真心痴線

243 新鐵底

Mo啦mo啦牛軍

港女大個女啦，識得跟升唔跟跌

腩巴8，要高追lu

真係好on9升期易都過左啦 屌 比人低位入左貨好wor

太多人想回之後入，就唔會回

435 騰熊應該唔洗打靶

唉 直接訓教算數 訓醒睇結果🤦🏿‍♂️

登龍劍開始形成

個半鐘都轉唔到燈，今晚無啦牛軍

diu你 9988會唔會業績之後跌唔到幾多
利申未上車諗住業績後會近200買

狗西大戶，上下洗

長揸？

無睇一陣又轉向

岩岩有個cm 係

今晚會不斷見到
今晚x軍唔係好串既咩?

幾時業績

好淡角力姐

好友扮無力，仲狗西

美股唔同我地
佢地買賣抽重稅，所以個邊好多好友

唔怪得咁多傻散

諗住揸番幾年
跌到190諗住180就買
而家210

點解我咁撚黑，有過夜嗰啲就叫得咁辛苦，無過夜就千升直接50:0唔洗嗌

所以明明賺緊錢都唔放

但一股災就應該好甘

美股好多都係程式盤

無錯，佢地真係到價先走
唔會做到跳跳虎

好少見夜期咁妹

唔知你嗌黎做乜

港股就好似香港人咁閪，有賺即走，理鳩你晒冧

所以未有左1巴右1巴
賺少少輸大獲既情況賭仔覺得會回唔會cut loss

今晚枝百棍抽上又抽落，點訓得著

升跌最多100點聽朝6點都可能無哂

升啦

同埋做淡慘過做雞
其實大家都係輪更做雞

我翻嚟了
落雨
跑完了
咩環境？

妹緊

通常升好多 第二日點都回少少 所以一追就出事

吓...頭先熊軍唔係好撚串架咩

彩來，又會準備跌

妹上

牙鮑冇壞消息咩

港股囉，美股未必嫁

健康運動型巴打

冇，都係廢up

我肥仔嚟

吓，熊軍頭先唔係好串㗎咩

你呢句出完即刻跌

跌左喺邊？

我見到夜期暴升三十點喎

聽日爸爸215好無

嗌下就會上架啦，信念係要嗌出口

聽日恒指低開既 我幫你含

qq 420其他是撚但

仆街今次真係轉燈

真心on9日日升

你嗌唔嗌都係會行，成日嗌林鄭仆街啦我未又係咁

肥仔好多鳩屎同袋底泥㗎喎

納咁樣qq難d

白皮豬，d 傻散

股市唔升要嚟做咩？

最近十次有九次都v 返上黎，廢淡點解要咁堅持

比盡佢咪250

巴巴聽日係咪要起飛

飛佢老母

250 即刻買翻落去

DJ就轉燈

我屌

道指o個邊都打哂交

Baba 9988 $230 見

有疫苗，武肺已完
準備3幻5見

日日都係好友打贏

因為你唔明做淡既快感
一日暴跌你一個月既升幅
只係唔知邊日

子言巴依兩日

買中係好爽

準備坐火箭

黎緊好多大型ipo上正

可能會捱到無曬本錢先黎跌

唔爽
買中左之後輸足兩星期

除左jd仲有咩？
網易？

會咸撚咗

飽講既野都無乜特別

唔夠力嘅

你問題旺巴，意氣風發既跳跳虎

除左堅持，更重要既係唔好手多多

微醫，抽走哂所有生物科技股既錢
平安好醫生所以b仔股應該都會跌

可能就係咁今晚

停日買中左千升

轉燈

屌！

咩黎

頂唔住了

爭持好激烈

所以無反應市場
大佬侵講野未

總係覺得好似谷住谷住，就黎爆上去咁壓彈弓

上先算

引人落搭咪呢d

但掂撚住條降軌頂，好不安

你個-1止左未

睇淡行得太前輸到傻左

星期六巴，我地熊軍一定會戰勝回來

未

言兄

聽晚有咩心水

聽日應該平開

利申 鳩up

聽日一齊再熊過!

超！重！心！

支持早水

扮受制於降軌頂。。訓覺同你一鳩屌穿佢。。

我依家去沖涼
各位牛軍準備千升啦

屌你老母轉燈轉得半秒，驗眼呀？

淡友有冇目標要做到幾時

引錢佬講完野未

講完啦

個市其實好唔合理
但係當下都係升佢老味
其他遲啲諗啦

唔係想冒犯淡友 好奇問下

冇，我好友嚟

認真。。睇22000..笑鳩我啦。。

我撐你

笑咗
淡淡講出嚟都開始無自信

做左個半月硬淡 信念麵磨走哂

可能mpf 轉返少少出黎

升啦屌你老母扮乜

係囉，屌，扮麥撚，最後都係收百幾點

食得一次半次糊 都唔夠輸

衰貪心無食到

淡友想走 連燈仔一致睇好後市
表示咩

我都會 不過有set止賺

唔好假希望啦

表示牛市已到

買左

我已經feel 到。。火箭已經ready..

何良果隻搏佢追數上岸

果然沖完涼翻嚟暴升左十幾點

g 持

牛熊軍驚咩其實，我講咗妹市一日，劇本跟緊我講

見到

7場1號？

呢棍50點咩事又玩deep v?

係點的？

係 追緊佢d大冷買

睇5分無用架唔代表到成個走勢

好悶，又抄跌

何良唔上岸最多收信

聽日妹市，升跌唔多

步奸仔達後麈啦 同肥航 齊釘牌最好

夾硬搵啲嘢講嚟壯下膽

你開佢個馬匹表有邊隻係買得落手
睇睇與龍共舞

記得將軍講聽日升跌最多100點

訓教啦悶市

你啲7500走曬未

我想高開熊，或者低開買

平開大家都唔洗輸
今日嗌都廢事

係，總之妹啦

一開市走哂，輸20幾個

後日先精彩

試下佢

又唔會大升大跌，啱方向都執到格仔

um..講太多啦

我估咋無人知會點，我成日都柒咗睇錯

你睇錯都切過我2次肉喎

屌你老母高位唔回
即係又要返236

有贏有輸啦是但啦帶定頭盔我都係普通投資者咋，唔好盲目跟我，我睇落估個走勢係咁話唔定無神神有消息令到爆上爆落，或者無消息地爆上爆落，股市就係咁風雲變色，我講比d 盲文無獨立思考既人知

打個飛機早d訓啦悶市一個

平開咪好囉 大家都有逃生門

好似行過街市見靚價，平喎買lu

熊熊，你唔玩股，平時有咩搞？

聽晚呢？

點解

點解？ 話我知 我請你食子言巴炸雞

共創歡樂最有機 應該係

港女可以有幾精彩

呢幾日係咪都係玩巴巴最好

美團騰迅熊港交所中芯微盟油股 好多都升得唔錯

騰迅要講明係熊

得開市有得玩下 跟住就妹足成日

妹到瞓着哂

睇黎要買定d李斯德林比kamui巴

乜事

你話白皮豬幾撚on 9

疫苗又話忽略重要數據on99

熊熊哈

意大利新增死亡及確診病例大幅上升

意大利單日新增162宗新型肺炎死亡病例，較前一日的99宗大幅增加，累計3萬2100多人不治，確診病例亦增加813宗，大幅多於上日的451宗，累計近22萬6700人染病。

2020-05-20 03:32:34

上次瑞德唔係發生過咩, 次次炒咗上去先算

我洗乾淨碌撚，平開啦唔該

根本就係炒作Vaccine托住個市

食得炸雞未

含啦要

我準備好架啦，想你幫手含撚要點搵你?

排隊跟機

又到呢d位

睇怕今日都係242-243磨

美港呢排個指數成日都咁接近

唔準走數呀你

今次你仆街了

呢排升市，港女都係死都唔肯超過美帝咁
跌佢又頂死235
235-247，1200點玩撚左個幾月

咁既閪市，一陣妹妹下又妹返上

我食炸雞夠啦

走數 下場會同黑警一樣

炸雞
鳩已洗

沖完涼鯨乾水等緊你

黑期仲跌緊百幾點

好快升番

牛軍太串 要俾d教訓

係，已經見慣見熟

熊軍又然

美期又爆升 淡友水位都冇得食

道指身懷六甲？

資金消息市，咩指標都無用

炸雞

多謝k巴請食炸雞

Miki 爆升

依家開港股關美期咩事丫

好野，可以比人含撚

分分鍾高開

唔撚驚 黑期最似港股開市價 而家-80 開市直插

岩 但開小小 然後直落無水花應該

仆街大戶逼我含

終於有人可以同我一齊走數

炸雞數我會找，撚可莫耳唔含

子言巴今晚d 馬仔有無心水靚飛

牛熊比例圖 堆牛無哂既

樓上

4場閃電精靈

平曬倉啦屌

你睇緊星期幾？
依家牛熊圖好夜先出

兩份，thz

道指升千點, 恆指就升500
道指跌300,恆指=???

你睇o個o的應該係尋日出超近牛
236樓下好多

堆人轉曬做熊軍啦，琴日扯高

下 仲唔夠夜？
仲有10分鐘勁假

跌500啦

你唔好講之前道指跌1000 , 恆指先跌400?

一開應該走700慢熊
估都係蝕一兩格到

234-237 有1500張牛咁囉
但249-252 有2700張熊

今日應該做✅期貨低位睇24160

250為試左4次都殺唔到

明明係自己豬

或者根本一早知

再儲多d

4月14 - 245
4月15 - 246
4月17 - 246
4月20 - 245
4月28 - 245
4月29 - 248
5月11 - 247
5月12 - 244
5月19 - 245
5月20 - ？？？

支那總之就係仆街啦 理得特朗普係唔係豬

發現今日好多媒體一齊出負面消息

做最大受害者 不知幾撚醒

跌啦唔該

升災

如果川普上年自己企得硬, 今年已經嬴左

先跌後升

一直都放緊負

一起身見到咁插法，真係大撚獲，我啲牛

計埋高低水最多咪跌幾十

2份thx

跌低少少比我買啦

跌600

500左右啦

可恥!!

炸雞可以走

好多隻都升
創科拉低大市

qq扮咩升 快d插啦

23,400 - 23,499
重貨區

勁假升乜

QQ又托市
真係on撚9

QQ435

升咁多我可能會溝一溝隻慢熊

炸雞可以走數 JJ 一定要含 我去幫條JJ 扮下靚先

幾時開個淡友po party

跌230 , 升到跌60 點

On9 QQ又逼我熊佢

今日爆升好冇

on9 騰訊

痴撚線

仆街Qq噚晚坐緊熊過

除左講認命，唔知仲可以講咩

隻175跌未呀屌

溝貨啦

琴日好似有位巴打買左qq435熊

炸雞我可以唔食，可摸耳含撚

仲問會唔會打靶tim 個市答左佢啦

講左咁近好易出事

係我

屌 黑期轉燈

真心cls美股盤尾瀨晒屎今日港女都可以當冇事

牛軍 訓醒收鐘啦

平開啦唔該

港女真係唔肯跌比人買

ON9 QQ托住 想低開入下牛都唔撚比

都話平開

轉燈了

琴日都冇升咁多
點獲利回吐

做淡慘過做雞

失業率又高 美女又插水 夠竟升乜鳩 摸唔透

感覺會回腩b

腩 牛過又贏

高開收更高格

好撚on9 隻QQ每日5蚊 5蚊咁上

勁假嚟㗎姐嚇我唔到嘅

股票市場同現實經濟係咪平行時空

係

淡友可以講咩

升70幾點 on9

記住
睇淡不做淡

高開70幾點

差500點可以殺到250

無話可說

好彩琴晚無人買我7折牛

完全無視左尋晚。。

一棍250啦

Ig由低去高，今日爆升

屌你升乜9

想熊佢老味

你隻熊開市唔知走唔走到

龍市GO 最後特價機會

近牛過左瀨晒屎竟然無事 諗住打定靶數

寧做雞不做淡
今天做淡明天做雞

將軍入7500 未

個市真係好撚9 比次機會黎呀 未上車呀

做淡，十次比半次你贏

琴日收市miki 245 e架得返242港女居然仲升70幾點真係冇野好講

蔡英文總統就職都升代表咩?

收市開估

成個po做淡無好友

個機會細過我碌9

輸少少姐

擺到落口 無左
仲要比人打一巴

佢咩熊？

下次不含了

開市我食，會回感覺

435 700熊

牛又早放咗
熊又入貴咗仲要坐

咁近玩命

好兄弟

3690仲升緊

真係好撚慘。。又低位升三百

旺巴係唔係去左整手機唔知個市升

美期升緊

道指跌咁多 港女

屌！走哂

今朝唔係爆咗啦咩？

做淡日日俾人屌屎忽

升唔上

跌得

跌呀 我要入貨呀

開434.6

好似就快轉燈喎

走哂喇開心

我紫貝正式宣布。琴晚係試下牛軍實力，今晚千跌之日

引熊喳

溝左10手700慢熊

坐緊4格

唔理喇。淨係蝕左一格，唔知邊個接貨

好快420

一開市冇哂

又玩燈制

不過可能今日都會清哂佢
怕左支國個兩會

蝗巴你d牛點，坐唔坐

係喎！屌！今日要走

有平牛都唔執

坐，目標25000

真牛市

今日爆升日

上247

你就爽啦

今次上硬

爆升70點超爽

我頭先仲入左700熊

原來係你
同球證對賭
真係長賭必輸

希望上247

淡友腳震未

你一入完即刻爆上435

升跌多過100，多1點我捐612 1萬

熊軍琴晚唔係好串架咩

3690 上3年高，準備可以入定啲熊

DL都出埋做tick ，買上又賺

唔會開市價就係qq dl掛

大戶咪撚玩鳩我呀，我知誰d人會睇連登

咁串 我宣布10點向下插

玩咁大

計收市？

想收息三桶油好唔好

仲油

係，現貨

+101

moon po 大戶 為左612 為左香港人 今日直上250 ok?

+110

痴線唔撚回，熊左夾親

436

睇淡不做淡

人係貪心，好彩轉身快

屌放完即刻升

依家熊QQ係咪無得輸?

會輸

我都爭啲想走
啱啱震嗰下
好彩手腳慢

我等緊佢會唔會上24888

熊軍係咪殺佐人全家。曰日都升

兩會仲買熊 係咩理念

殺左牛軍全家

磨兩日，星期一裂痕殺252

跌返少少俾我走，我以後唔敢啦屌

呀爺係咪托返喇

點撚算呀

今日千跌

唉屌你老母 牛船仲有冇位 呢世唔撚再做淡

信念呀

呢隻會唔會變左旁證
仲痴線過巴巴

頂住呀

你唔係空倉咩

收息即

頭先入左

In qq熊we trust

快啲大爆升啦

講左兩日美團牛 睇住佢121 上到 128
QQ真係咁好玩咩

買d美團牛對沖下 有無no.

信念！

溝咗，繼續跌，好撚淆

3690熊 700熊

同阿爺死過

遠啲

有無快熊number推介

要爆上無得買平要高追

依家唔建議入手喇

原來你入左
而家436

3690 好似未係時候熊？

呢隻妖股真係唔識睇 但佢RSI就80

買遠啲防夾死算

個brake 喺邊？

仲有成日留留長 快d落返430啦

qq熊靚no?

你坐定定，佢唔回我切

不記名係咪要用街機

入現金就atm/counter

入左4張130

50021 69438

坐呀 我唔信佢450打我靶

不過atm機成日都爆左每日入數limit

先入10萬爆機，仲有既後日捐，捐到夠為止

驚左安爺

不過入atm的話每個戶口每日計個limit
如果爆左就真係要去counter

你靜啦安爺

除左騰訊熊

無留意兩會

想問仲有冇人當我燈?

對唔住 我訓教算

係呀，但我要不記名

一齊同船啦

入番隻450騰熊先

佢limit 10萬

轉燈OK?

有冇咁多人接qq貨呀
兩會之後例升㗎咩

counter 12萬樓下不記名
好似係

冇事啦冇事啦
跌番哂了

對賭
睇佢係傻大定我係傻散

今日真千跌之日

未必，但係有危險

轉燈既節奏

qq升多啲俾我入熊啦

美團會否升到700 咁

3690 買隻150熊 我唔信你兩會之後打到我靶

今日QQ432我收貨

星期一高J熊有止賺，而家溝完貨都夾緊10格

冇止

miki bb 好有力

找左條雞數就唔會比人夾

我睇到d野，呢到d人咁high,係咁叫升
一陣倒跌又人踩人

比我平走先啦

子清o的熊止左未

我勸你地唔好手多多啦

牛牛哈

牛gel

你咩位入阿

升啦唔該

我已經預見到危險總係係鬆懈嘅時候突襲

呢幾日應該玩個幾隻股 好過玩指數

我隻快熊好似433.6

咁快轉燈？

做咩咁衝動

末，今日一定會轉，但係唔會多

熊軍最後逃生門

我認我心急左 明知佢開市例牌一棍爆上 但都係入左

咁我信你喇

今日會跌-100左右，知唔知點解？

今日手多好易會出事

隻隻都升都咁高，真係唔回？

係咪因為旺。。。

邊個傻閪係咁接qq貨呀屌

係因為！

！！！

美團屌米巴巴日日升
941同幾隻內銀最垃圾

班人見兩會係咁掃

237-247仲要玩幾耐 屌

好多傻鳩接貨

做咩呀屌

去買3690 9988仲好啦 買乜鳩qq呀

落樓梯咁落
大家小心

屌美期升 港女跌 食屎啦

Miss咗個timing

假跌，撚會上當

尋日跌咗又唔計

你知唔知miki同琴日比已經跌左300點

咁咪即係一陣會跟返步伐升返上去

兩會後實炒高
依家唔買正傻仔

一棍上返435

又係玩弄緊降軌頂好撚陰濕

又選擇性失明 尋晚美股收盤跌400
當無數？

尋日升小左啦

無返黎一排，熊軍首領轉左做好友？

沽左。。坐緊。。唔想加注。。

頂住

同緊你同船 qq跌啦

隻qq惡撚到

燈制準備

QQ爆啦

屌佢老母 436都夠膽死

你一出聲又升番436

鋼鐵尾巴

你上左船嘛

咁你自己小心喇

一拳打爆隻企鵝

個市咁落
隻QQ都唔識落
多人接貨到
睇黎兩會前唔洗買bear

尋晚跌二百幾，無食到，玩完一劑又一劑

一棍打到轉燈

唔講野

搞唔掂qq大戶唯有推5號仔落山

4皮1手都可以瘋狂接貨
有冇咁撚有信心牙

我一招鋼鐵尾巴車落去啦

就算倒跌都唔撚信

好撚硬

有qq托住

睇住隻熊由55升到70我都唔夠膽落手

qq jm9

打落隻企鵝到唔係兔仔.....

QQ 一個頂全家
如果唔係就幾百點

我一招反彈彈返你轉頭

今個星期都唔會跌到幾百點啦

頂咁恆因住晏就碌落山呀

正常。。太多陰影。。屌佢老美

爺閪一陣沽鳩佢地佢地就送錢

qq真係弱智 真係燥左

完全係托沽格局

一隻qq頂住晒

你背棄左熊軍？

243硬過我碌鳩，變咗新底

上次三點連爺閪都沽埋一份人踩人

全部外資大戶/外資經紀接盤
出貨多數都係中資黎，真係唔明有乜好接

如果我係買恆熊已經收緊錢喇

qq跌啦

可能收到風兩會出政策有利700

你買恆熊應該會千升

又趺乜撚

你用雙倍奉還，我再用雙倍奉還奉還你個雙倍奉還

美期好硬下

跌咪入貨

qq跌啦唔該

做咩係咁跌

熊軍反攻

我用念力屌撚死隻企鵝佢

又來騰指
救左兩個月恒指

爸爸率先收皮

qq我睇你托得幾耐

3690真係唔夠膽入市盈率高到

中資風準定外資風準?
賣盤比例多到都唔開胃，擺明逗高派貨，晏就爺閪真係入場沽埋一份就好笑

咸撚咗

之後就3690 然後就qq

睇跌都唔肯郁

睇返近幾年
兩會之後都係磨一磨或者跌一跌就爆升

但爺閪唔係已經沽緊?

3690 爺閪接貨
9988 冇北水打緊自由波
兩邊都個賣盤多

加左牛 唔好嗌跌唔該

仲有435明明港女10點都冇

直落

死返落去433啦 qq真係好撚嘔心

如果我依家走，輸1000$

阿羅拉冠軍戰

對唔住大家

憑乜鳩上到435

我真係第一次睇撚到屌出嚟究竟佢識唔識玩寵物小精靈

開波沽左陣轉左場去美團接貨

升100變-70 隻q仲係435

加牛試試佢

依家先十點半
驚閪咩

有平牛 快執

每日都高追牛已經成為生活一部分了

想托到變另一隻qq

436我屌你老母

執平牛呀

執左
好友慘過做雞

700真係好撚嘔心
唔識跌

執平熊

升100到跌100
700都係企住435

諗緊輸1000$走

等下 唔撚信

而家跌左40點
如果可以咪減一減先

DL已見

托到中共死清光

我已經放棄佢肯跌比我買平牛呢個念頭
真係痴撚線

V彈上太空呀

上面巴打都講左中共係沽緊

我都係

我都唔明
支那自己都沽埋一份
走去接貨係咪玩法來

大奇蹟日

跌啦屌，傻散接貨做乜鳩，跌完大家一齊執平貨唔好咩

支共咁托法
未來係咪 3690>700>9988

咪跌左200幾點比大家買牛

243係新宇宙合金底

聽日兩會啦 仲想佢跌 訓醒未

qq434我都收貨喇

走一半先

兩會有咩傾

傾下閒計

傳說中每次你一留言都會彈上去

傾下點殺淡

成功走熊仲賺14格有冇靚牛推薦我要反手了

明明9988先係最有料果間

宣佈香港一國一制

內需（飲食，本地旅遊）>遊戲>電商

搞左成朝都係無升無跌

all in 700

2018 43走撚左

今早

而家

60255，宇宙無敵牛
66722，今生無悔牛

真係好懷疑2會夾QQ上450再下殺..
硬到不會常理..
利申:持有Q熊,恆牛..雙輸緊

我啲call終於歸本

講左啦，狗閪市

9988呢

qq洗唔洗咁撚好抽呀 我知錯喇

入左66488

今朝溝完蝕得仲多，都唔知係咪應該放佢止蝕

轉燈未

我都溝左 希望佢落返434

qq今日轉燈 我乜都得

又係你

講左咪撚手多

瑞字

加多口沽先

入左66890 熊 夠鐘落山

QQ熊船長呢，去咗邊

姐係出貨

好似仲坐緊

仆街qq塞撚住個屎眼

qq熊既各位綁好安全帶前方有瀑布

又出壞消息，小心夾上

唔好架咩？

有咩壞消息

識玩一定玩輪

跌啦qq

但係輪食你溢價食你時間值.. 輪商好仆街

睇黎QQ熊船好撚重

巴巴好撚狗 d profit冇哂

qq熊邊有船長嫁

大戶支共都唔托

安爺一個都夠重

我要434呀求下你比我走

唔怪得知啦屌

都唔知點解死都要攬住隻qq

審慎樂觀

牛熊都有有溢價

咁你止蝕未

有乜理由咁撚硬架 恒指上落100點 佢郁都未撚郁過

你快d走啦 等架船輕返就行架啦

搞到我想跳

破歷史新高我咪止囉

我就唔撚信佢今日唔撚落返去

即係叫你轉場玩恒指囉

我明..所以有排走左去玩期指..
但係輸到保証金都唔夠就無玩了

打靶啦直頭

你隻熊470咁遠？

我450熊 最多咪過夜

爺閪入左qq場

唔睇市了，走埋算

開沽？

450熊，開始驚

不問價掃貨

岩岩先開始

唔明點解聽日兩會
今日都仲唔炒上去
等聽日先炒？
定係大家都驚23條直接寫落基本法？

冇信念

跌了跌了

kamui坐緊幾多格

慢熊坐多10格可以平手

兩會前，今日有啲野搞唔想戇鳩鳩坐過夜

我個mon係咪壞左 點解睇唔到

港豬會驚23條港豬最驚樓價跌架姐

唯有安慰自己估佢吸貨

咁咪有排坐 幾多手

qq熊就平手啦

左一巴右一邊

唔好再問點解

有排呀我

就快平手

過多晚夜囉
qq熊點解要玩過夜

你知唔知自己up緊咩

有啲想入巴巴牛

qq熊本身就唔應該玩 仲要玩過夜

港女好想拉美女落嚟？

港女咁大本事咩

QQ熊先好玩

我無過夜喎 今朝買架

夠刺激

第一棍個時買

冇事啦著得番啦

再早多少少 但佢差唔多436個陣有溝

不過唔玩過夜就真既 開市時炒波幅 次次都一開市被抽高 開市熊就搞掂

咁咪係囉
照常理依啲都係炒氣氛
但今日竟然唔上唔落

等佢抽高先好熊

咁應該好快平手啦

慢熊仲差1格 但佢死都唔落434

我贏緊一大格啦

我個位入得唔靚

今日好有信念

我都唔靚 靚既贏緊10格

435hi

係bye435 hi 434

聽日兩會爺西跌定先

繼續跌啦

睇你接得幾多貨

走左未呀

一放咗即刻落434

你又係q熊?

穿底，補裂口

蝕住走？

qq乜撚野事
打幾行字就一下跌撚左走左set好價既qq熊

落緊但有排都未平手，覺得今日平唔到，聽日又兩會，係咪應該止蝕反手牛

贏幾十蚊

qq跌啦屌你老母

腩你點？

QQ落啦屌

頭先排隊走 走左半佢又抽返上去

個個都q熊難怪唔識郁啦

巴巴post好多人睇到左頂

今日大家可唔可以去捐612?
贏嘅捐多啲
輸嘅可以捐少啲
手足需要我地

成個市回調緊，個個就走wtf？

衣家輕曬 lunch前睇下有無得拎幾十蚊走

今日贏嘅捐曬佢

我諗佢地睇210頂 同埋炒財報
19x/200入都執好多嘅

安爺加油

個個走哂Q熊

今朝捐完

未呀

安爺
有得食好食la
求下你

係咁妹開市位冇人覺得怪?
好快就爆單邊

聽日我琴日一直重複又重複，今日一定妹，後日打後就精彩

巴巴牛應該可以過夜？

我係咁重複今日妹你地就收手草下彈藥等聽日啦

又妹

走勢同我理想一撚樣

等你了

將軍暫時睇聽日開邊

咁聽日向上定向下

有無人call 美團等財報

散緊水

呢度無架
QQ集中討論區

嗰個小米黎

頭先有野做 miss左q熊逃生門

大大力美團，內需加解決短期失業問題，個個做美團

走唔撚到呀 走曬慢熊 快熊走唔到

仲有逃出門既等1點啦

望係咁望啦 坐左成朝

11:59熊軍最後逃生

收市開估，因為我錯會害死人

美團不嬲國家任務股啦，之前貿易戰d廠執笠就係轉d人去做外賣減失業率

再推

熊仔執8格走人，垃圾股市

大好機會比牛軍壓低平均成本

咁你快d跌多少少比我啦

250 Qq熊坐緊第二日，聽日兩會，係咪收得皮

250？

不過我自己睇聽日會升
純講政治唔睇ta
兩會開會都會有政策撐住支國
內房/基建/5g之類
聽日應該呢咋拉升

我地齊上齊落

250q熊

依家個個睇兩會最大勝利分佈
美團>QQ

3690呢個勢無撚得輸

我都係咁諗 但驚大户先黎個反手殺完再上

點呀 個個都睇升 睇黎今晚要空過

又撚住隻降軌頂

點睇3888，內需大熱

支持

淡友你地仲有10分鐘逃生

唔對路，晏就斬倉算

今朝高開無走？

qq熊呀

害我啦